{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72931&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주로드26풀빌라"
    },
    "text": "22年6月にオープンした慶州プライベートプールビラは、個別室内のぬるま湯プールが備わっています。 ここでは自然の景色とプライベートな空間でヒーリングの時間を楽しむことができます。 周辺には仏国寺、慶州ワールド、盆唐宮と月池など様々な観光地があります。 平日はプールの利用が制限されることがあり、家族や団体の場合は事前相談が必要です。 入室は5時からで、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能です。 客室は大型室内プールで、年中のぬるま湯を保ちながらご利用いただけます。 プールは当日の午後3時から午後10時まで利用可能で、水着が必要です。 さらにバーベキュー施設も提供されており、個人が持ってきた火気性道具は持ち込みが禁止されています。 他にも入室時間遵守、肉類の匂いや調理不可、寝具類の交換や殺菌管理などの留意事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "慶州プライベートプールビラは22年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "慶州プライベートプールビラには個別室内のぬるま湯プールがあります。また、無料Wi-Fiや禁煙客室、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "慶州プライベートプールビラの周辺には仏国寺、慶州ワールド、盆唐宮と月池など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "慶州プライベートプールビラの入室は5時からです。"
        },
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラのプール利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "慶州プライベートプールビラのプールは当日の午後3時から午後10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラではバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、慶州プライベートプールビラではバーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラに火気性道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "慶州プライベートプールビラでは個人が持ってきた火気性道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラでは肉類の調理が可能ですか？",
            "answer": "慶州プライベートプールビラでは肉類の調理は不可となっています。"
        },
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラの寝具は交換されますか？",
            "answer": "はい、慶州プライベートプールビラでは寝具の交換が行われています。"
        },
        {
            "question": "慶州プライベートプールビラではプール利用時の水着の着用が必要ですか？",
            "answer": "はい、慶州プライベートプールビラではプール利用時に水着の着用が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 497
    }
}